太凍達左起身

今次4000蚊凍過水
連英文版表格都冇晒

100蚊一張
大量存貨
要既請pm

我200蚊收